【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲 (4) (+Check氣場/精神科問題/加持體驗)

上個post 1001咗 ，新post總結下可以幫到大家啲乜：

關閉陰陽眼:
就好似細妹咁，有細妹嘅多數唔想有細妹篤眼篤鼻，而冇嘅就好想有。。見到鬼嘅唔想見到，見唔到嘅又爭住想開眼。

如果你先天(或後天玩靈氣/練氣/NA/etc)見到嘢／feel到／眼尾睄到／見到黑影／實體／顏色／etc，又覺得好困擾，可以留言講下你個情況，睇下幫唔幫到你，通常調整返你個陰陽指數就得。

Check氣場:
如果你懷疑自己俾嘢搞／有長期醫唔好嘅病／怪病／長期發生解釋不能嘅事件／etc，可以留言講下你個情況，話個答案俾你知，等你唔洗心思思。前題係個事件真係對你做成長期持續困擾。如果係單一事件，過咗去嘅就算了，唔好深究，花時間精力去滿足好奇心。
（最好最好最好有相。純文字有可能睇漏眼，但都會盡量睇。）

Check人：要張完整上半身相，可以唔洗樣，最好單獨影。
Check屋：要屋內所有主要角位相，離遠對著角方向影便可，有傢俬阻隔照影。（如屋為超過一層建築請告知）

注意：唔係單單都解決到，有啲case我只可以提供專業意見，話你聽點處理。

精神科問題:(包括小朋友狂躁／過度活躍)
精神病除非真係精神病否則未必真係精神病。歡迎任何被醫學界定性為思覺失調或精神病嘅受害人投稿留言。

長期情緒病／抑鬱／狂躁／負面情緒／幻視／幻聽／長期接收到周邊嘅聲音。。。官能意識覺醒唔等於思覺失調或精神病，只要將覺醒咗嘅嘢回復冬眠狀態就可以了。

比自己一個自救機會，唔想成世食精神科藥物壓制，神神化化咁就一世嘅話，唔敢講一定關法科事，但你敢搏，你敢講，我敢聽，我敢俾個確實答案你。

加持體驗(人緣/異性人緣/招財昇運):
本人師父話可以幫大家透過相片做加持，體驗一下法器嘅效果，幫大家加持一個飾物（最好係戴頸嘅吊墜，其它任何跟身物件都得，最好防水。）

效果大慨維持1個半月-2個月左右。可以揀以下三種其中一種：人緣／異性人緣／招財昇運。

因為會一批批攞俾師父搞(可能每批要等2-4星期)，有興趣嘅請喺post留言，另外再TG我，TG時提供連登名 + 你想我點聯絡返你（例如你平時唔用TG可以俾whatsapp我）。（冇acc都可以TG嘅）（TG必須有TG嘅ID）

P.S.1 有啲人會唔適合戴，啲個由師父決定，事先聲明避免失望。
P.S.2 有啲人要飲杯我開嘅水清一清個人先可以戴個飾物，又或者要俾杯水你浸一浸你個飾物(所以最好防水)，到時會TG再話你知。

體驗緊嘅，戴咗之後感覺有乜唔同咗，希望大家喺post度分享下，或介紹朋友試下，等多啲人接觸到。

如有興趣購買完全版法器，可隨時聯絡我。我地法器有：最基本，辟邪擋煞嘅，保命防身，避險擋災嘅，人緣，防小人是非嘅，異性人緣嘅，健康，求平安嘅，招財昇運嘅，etc。。。

私人問題可以TG：PikaPikaBB （不過最好盡量post度講）

*此post講既"靈體"皆理解為邪靈。

延伸閲讀:
【靈界】召喚被陰陽眼困擾嘅巴絲 (3)

法家弟子對New Age/靈修/冥想等等嘅睇法

[法門][靈界]拜師學咗茅山年幾，你問我答！ 隔離登 6656781

新post有新圖

未完待續。。

氣場分類

陰陽指數：
1－1 平衡 >> 無事。
1－2 偏陽 >> 個人衝動，暴躁。每當發洩完你嘅精力嗰一刻，會製造一個低位，就係最易奶嘢，俾靈體入侵嘅時候。
1－3 偏陰 >> feel到，見到靈體，對能量敏感。（同俾靈體搞有牽連）

煞：
2－1 無犯煞 >> 無事。
2－2 有犯煞 >> 無精神，衰，黑，負面情緒，病，身體問題，負面地影響自己。（同俾靈體搞有牽連）（同生活／居住環境有牽連）

靈體（有血緣關係）：
3－1 無俾靈體搞 >> 無事。
3－2 有俾靈體搞（祖先） >> 負面地影響全家。
3－3 有俾靈體搞（BB） >> 負面地影響生母，其他出到世嘅孩子。

靈體（冇血緣關係）：（同犯煞有牽連）（同生活／居住環境有牽連）
4－1 無俾靈體搞 >> 無事。
4－2 有俾靈體搞（初級憑依） >> 距距離吸你嘅陽氣，負面地影響自己。
4－3 有俾靈體搞（中級憑依） >> 近距離吸你嘅陽氣，負面地影響自己。
4－4 有俾靈體搞（高級憑依） >> 入埋你個身體邊住邊吸你嘅陽氣，負面地影響自己。最後同佢共生，或者俾佢趕走你個魂，或者整死你。（過程可以好緩慢，有人幾年就出事，有人一樣長命百歲。）或者搞死你身邊嘅親人再迫死你又有，當你係尿袋，有需要先吸你，唔會整死你嘅case又有。

如果答覆係需要飲水處理，請跟住以下步驟做：

去斟杯水，4/5（80%）滿，最好透明杯 或用 支裝水（開蓋）。
準備好之後，由個頂頂正宗間影一張相傳過來。
影完必須等我留言確認先可以飲，未確認前請小心保管杯水。
影完等待期間可以移動支水，可以扭返蓋。

確認飲得之後，飲兩啖睇睇反應先，15分鐘冇乜事再慢慢飲晒佢。
飲完隻杯要洗乾淨先好再用。
飲後最好唔好戴任何你自己求或別人俾你嘅護身符／佛牌／玉／水晶／etc。

當日/晚可能有嘅反應：
心跳加速，個人㷫啲。（身上有污糟嘢散出來，正常）
（以上未必真係會發生，不過講定先。講明咗，等情況出現時就唔會太騰雞 。）
（利申：如果係高級憑依case，只適合情緒，精神狀況穩定嘅人。飲後反應有可能會較激烈，例如：心跳加速到氣喘，有壓力壓住心口，頭疼，作嘔，個身發滾。如果超過3日係咁再話我知。）

冇副作用，不過你覺得有咩唔妥可以話我知。

之後睇下：
1. 之前講嘅問題有冇消失 （個人嘅陰陽度調整返）
2. 有冇好瞓咗，輕鬆咗，精神咗 （身體吸納咗嘅不淨物散返出來）

以下問題喺咁耐以來大家會經常問而我又答唔到嘅。。

邊到惹靈體返來？
我地追查唔到原因，我地只知道現況。

問題類似你傷風，你問醫生個病點惹返來。醫生識醫，但唔會知你點解會傷風的。

因為太多可能性，最多我地都係估。（例如你工作地方有好多靈體，咁可能你身上嘅都來自公司。）

可能係屋企有，公司有，身邊人有，唔小心得罪佢地。。等等等等

隻嘢乜嘢樣／男定女／善定惡？
所有講得俾你聽嘅都係同你冇血緣關係嘅外靈，非善。

而我地係唔會分佢係男定女，乜嘢樣。。剩係知 有定冇，強定弱，咁樣。

有咩影響／有冇危險／嚴唔嚴重？
問題類似你有腫瘤，你問醫生個腫瘤會唔會有危險。醫生都確定唔到的，因為有人快有人慢，有人可能表面上成世都冇事，有人可能幾年後發作。但作為醫生，當然會建議你處理咗佢，唔好等問題爆發先處理。

有啲靈體會潛伏喺身，慢慢吸你陽氣，唔會驚動你。有啲住幾年，佔據咗你個身體都得。好弱嘅都可以影響得人好厲害，唔係話隻嘢越勁就越大問題。好多可能性。

最好係你自己去判斷現況危唔危險，嚴唔嚴重。（你好地地，我話嚴重又有乜意思？）

我唔想講啲未發生嘅嘢去嚇你。

巴打想問吓如果平時冇乜事
可唔可以睇一睇自己氣場係點

新年快樂呀大師
舊post #863

#7 thcyj （舊post #863）

要正返陽

影2杯水，注明水1，水2

1杯飲，1杯洗眼

From 舊post

#782 蘑菇嶺

我成日頭痛 唔該大師

^ 水1

^ 水2

唔該唒大師！

最可quote最後個回覆，搵死我喇

飲得

水1飲

水2用來洗眼，要將水倒入眼，索到眼裏面。唔洗一次過用晒，洗夠留返第日用。

希望對你有幫助，有真展記得feedback， 等多啲有事唔敢講嘅人企出來。

唔該大師!

你好 請問我氣場如何？ 麻煩大師

大師我舊post #952 #953 thx 支水仲係度

OK 飲得

Post 多次水

多謝大師

大師 我舊post 947 唔該晒

我冇師傅的

hello 大師

好有興趣聽呢d野

想知人死左之後有無得唔投胎

可唔可以喺世上周圍飛 跟住想見的人

同埋究竟死係一個咩概念
係咪好似打機咁, 一死了人的靈魂就被傳送去另一個空間?

仲有其實人死果陣有咩感覺
我覺得死係一件好孤獨的事, 除非可以同偶像一齊去另一個世界。。。我講笑炸。

咁究竟呢個世界和人係點黎
我地相信的所有生死rules係點得來, 產生?

舊post#873
想問氣場

新年快樂 我係舊post#897 想問下氣場如何

暫時未有需要 但都想同樓主講新年快樂
我舊post 1 同2 都有留過言
估唔到咁快post 4, 加油

大師咁我氣場點呀 上個po miss左我 唔該大師

啱啱先發現大師你回左我

新post留名

飲得～

多謝你，齋麵

啱啱飲完 除左心跳加速其餘正常
聽日再報告

幫我個post㩒返一百幾十個正皮先啦！

咁你都要開返一百幾十個Post至得喎

非常非常複雜嘅問題。
要搞自己參透領略。另外post#2 有少少資料。。得閒會再講啲啲

大師新年快樂！恭喜發財！

師父 我舊post #877 ,唔該

我未結婚，冇利是派架， 唔洗咁好口

我都祝你（喺床上）出入平安

39 Carbohydrates （舊post #877）

怪怪地，發張相睇吓。

有啲印象。。講過，現在記起了。

其實點解唔跟人學？ 應該會安全少少。

#26挽你老母 （舊post #897）

有力量牆保護，唔知乜東東。

大師 等你幫下我

但我問問題個陣咩都冇戴

#45Carbohydrates

post #3 講嘅 4-2 初級憑依

飲水處理

大師 上個post miss左我
幫我睇睇

張相喺對你啲個物體嘅定位，唔喺睇你影相嗰刻嘅狀態。係我check氣場嗰一刻你嘅狀態。
另外就係，如果你有物件有保護，就算脫咗，個保護未必會即刻離開個身，你同個保護連繫得多，就算離開你，個保護都未必會消失。

原來係咁 又學到野啦 thanks樓主 不過我冇影相

即係。。個留言都係一樣道理

#46 屯門骰魔 （舊post #947）

有法喺身。係咪又係想考我架

Sorry自膠 係我睇唔到
可唔可以幫我朋友睇埋 佢係我隔離

唔該大師!!

真架？我自己冇學過 係天壇大佛買左條鏈帶 求講解呀！大師

飲得

要瞌一瞌

咁早d訓 ，good night

樓主好夢
我個人超無精神又易攰，麻煩幫手check下氣場

自修JJ表示

其實大師啲回覆好多都好有心思
就算同一樣氣場都會因為對方個user name唔同而有唔同答法
但係好似一路無人留意到

想試下加持異性緣體驗

TG 咗未？

大師 問下氣場

召喚444 赤口嗌交開年

新年快樂
舊post #879 仲未覆

LM

#69 倫敦大橋跌下來 （舊post #879）

今年7月，香港英文報章《南華早報》在網站上刊發評論文章，稱一名新加坡籍的商人蔡華波（Chua Hwa Por）在香港有多項投資，近日多次增持半島酒店母公司香港上海大酒店集團的股份，並暗示蔡華波與栗戰書的女兒關係密切。

由於正值中共十九大人事布局的關鍵時刻，而栗戰書被視為習近平的親信、是入常的重要人選之一，這篇文章發出後立刻引發猜測。隨後《南華早報》道歉並 撤稿 。

哈哈。。證明我真係好得閒

大師琴晚飲完水今朝起身個人真係精神左
依家check唔check到我冇事未

舊post #873

Wa 絲打好正

#74 Rachmaninoff

OK正常

舊post #849

飲完水至今已一星期，唔覺有改善
依舊好攰好冇神，唔知關唔關我個日飲水飲太快事

Thanks大師

你quote返啲msg，搵唔返

今日仲係覺得好攰 仲有少少頭暈
係咪要啲時間恢復陽氣？

樓主 請問我氣場點？

好奇一問，樓主點樣隔空透過文字就睇到人地氣場？

過一個星期先講吧

補圖，麻煩哂

舊post #957
大師可唔可以再講多少少點樣OK法

舊post #958
Thanks

舊post #836 唔該你

#84 千雨千沈

初級，飲水

#54 Edotensei

同你一樣。

你兩個係咪都戴咗啲師傅做過嘢嘅物件。

Thanks大師

#28 淚人累物

初級，飲水處理

#16 講少句粗口

有法嘅物件擋住，氣場要問返俾保護你嘅人/地方

大師 想問吓

人地嘅物件好難詳細，我都唔知人地用啲乜，陣間我睇多兩睇佢當我攻擊然後還擊咁點算。。

保守啲係啱，不過唔好以為齋學氣就唔會出事

唔check喇。。冇晒唔妥嘅地方咪得囉。

冇煞，冇靈體

咁點算好

你現在冇事啦
仲有乜事？

你嘅氣係咪 中醫個隻氣?

如果係嘅話 通奇經個時會見到D幻覺

應該冇咩事囉

未呀我
我通左三氣輪炸

竟然係咁 但我無戴任何法器 唔通有人偷偷為我加持

我想問下我氣場點

今年唔知得罪咗乜嘢人

仲要2罐

等下年拎去送禮

夠晒環保

我怕嚇陳家人一直冇出聲，有時 懷疑自己係痴線

大師麻煩幫幫手睇下
屋企由90年代中期開始運程非常差，又搬屋又破產仲離埋婚可以話係家道中落
自己由細到大體弱多病，直至去到近年先開始正常返少少
唔知係咪山墳果啲出左咩事，定還是有祖先（3-2）搞緊自己以至屋企
Thanks

建議唔好自己練 會出事㗎

練氣功 要守戒嘅 有好多限制㗎

點解咁講？ 願聞其詳

或者唔介意嘅話， TG send 將上身相來詳細check check

個令月前參加過一場白事
想知有冇影響到自身
新年拜神果陣燒多次野俾嫲嫲
唔先人知收唔收到
大師幫幫手check多次氣場

咩戒

多謝先，我好似Harry potter禁唔敢睡覺，有太多惡夢大真實，一日睡一兩小時。

hello比卡 新post留明 祝比卡新年快樂先
我第一個post開始睇架啦，今次留言唔係想check氣場 (驚無啦啦問完原來係有野搞，無錢請比卡大師做法事)

我係想問大師有無睇早幾日大埔道巴士死左廿人單野？ 同埋尋日新娘潭私家車炒車司機燒死果單？
新娘潭同大埔道猛鬼橋，呢兩個地方其實係咪真係猛？
我間唔中都夜晚揸電單車出入呢兩個地方，有時行行下突然諗起發生係到既交通意外就打冷陣...

唔該大師 我有開過光既玉同經文放係銀包 佢就無 距離近所以佢都有？

個留言又係你留，估計有影響。

推一推

舊post #846 上次miss左 大師我個氣場如何

舊po #900
大師想問下我氣場點
成日都好眼訓 眼極都唔夠咁

最基本係戒色

青頭表示
打飛機計唔計

比卡大師可唔可以幫我check下

大師 我氣場如何？
讀左大學呢三年幾成日都覺得好赲
做野集中唔到 成日背脊膊頭好痛

#123 UNICORN

偏陰， 飲水

係有靈體影響緊你。但是搞得掂的，你肯信我就搞得掂。

可以先飲水舒緩一下先。post水俾我。

另外介唔介意TG send上半身相，同屋企所有主要角位相，離遠對著角方向影便可，有傢俬阻隔照影。（如屋為超過一層建築請告知）

#122 A7X_

有法嘅物件隔開咗。通常咁樣就唔會繼續check，我check可能會觸動到個物件，盞搞。

唔check喇，有事先再講吧，咁樣下下問唔係辦法

或者可以買個法器

麻煩曬你！

#6 春風吹又生

冇嘢

#67 飯窪春菜

正常

#82 魔鬼的步伐

初級，飲水

#103 我和我最後的倔強

正常

之前有冇飲過水？
冇就send埋屋相

#64 主保佑

有主保佑唔洗問啦！

有啲晶石類嘅氣，隔開咗

唔該曬大師 朋友見到又叫我幫手問
問多一個唔該

感謝師傅 飲完寫report
btw真係咁普及？好似好多人都有事，又好易惹到咁

係咪miss左我 再推

飲得。

係多。
但問得嘅可能都feel到自己有啲問題先問，所以又唔可以用啲個post問嘅人作準。

攰，冇精神，年紀大啲可能覺得係自己身體機能問題，冇諗過係法科可以處理。佢哋會諗下食補藥，好少會諗到法科上嘅問題。

咁法科師傅會唔會想將佢發揚光大幫多d人？例如宣傳下或者收多d學徒咁

btw飲左陣暫時無感覺，放左幾篤屁可能煞氣黎我仲要專登開窗俾佢走 有情況我再update

點宣傳 有冇好提議？

發揚係樣要好多人力物力先可以做到嘅嘢，要搵班交得出學費嘅人，又要心態正常嘅人都唔係咁易。

唔洗咁詳細篤屁 精神好咗再講

開個workshop俾人體驗？俾佢地有經驗信服力就爆棚 同埋而家d人信科學多，可以請d 科學家呀psychologist 呀過黎開個會/係好多psychologist既場合同佢地傾計，最好俾佢地體驗下咁，當然要搭下人脈，我最多識幾個lecturer 但慢慢搭上去我覺得無話唔得

另外，其實我tg過你話想學，但連法器都俾唔起，學既話要好貴學費？

篤屁9up

飲完一日 精神係好左好多
好到依家24個鐘以上無訓但都唔攰嗰隻
但眼角好似仲會見到咁 可能眼花或者我諗太多

唔攰都咪埋眼恰下， 放鬆。

慢慢調整，唔係即刻冇晒症狀的。只要信，可以問。

>>開個workshop俾人體驗？俾佢地有經驗信服力就爆棚

但效果唔係即時發生喎，搞現場好冇癮個喎，而且個個人case唔同，要續個check，如果幾十人一次過check，會囡低。另外飲嘅水都唔係所有一樣。

冇問題嘅人參加又冇用，要搵成村有問題+自己feel到有問題+會信啲啲嘢嘅人（信基督天主教嘅人一定唔會試！網上試都有可能，叫出來一定唔敢），好似難度有點高。

總括來講就係要續個睇（類似算命咁），再加上未必即時見到效果。

同埋我想像唔到一個茅山師傅開workshop，好型棍咁用支laser pointer 指住個projector 熒幕嘅power point 講解乜嘢係靈體，乜嘢係煞

上個post #940 俱往矣

飲完水過左5日，覆一覆呢幾日嘅事
1. 的而且確，呢幾日遇到不滿嘅事，係無左個種火攻心嘅焦躁感，少左惡念
2. 偶爾有興㷫嘅感覺
3. 昨日去北帝廟拜神(每年都會)，不尋常地大汗
4. 呢幾日終於有d夢發，之前係每次訓覺都好似沉到落最底，無乜意識
5. 精神方面好左，未知係因為大師杯水，定係放假無左工作壓力

無論如何，萬分感激大師年初一陪我 顛到4點幾，功德無量，福有攸歸。

最後，大師可唔可以幫我scan多次，同埋講一下我犯左乜野重煞，追你post咁耐，好少見你用重煞呢兩個字

再謝

多謝你詳盡報告

係時侯覆診，要飲多兩次。照舊post水

thanks

樓主會唔會有d咩技能可以一次過show俾其他人睇？逐個check既話真係唔可行

至於workshop 黎講，我就係覺得要modern d, 著住老西咁用power point 講 同樓主你用醫生例子呀圖呀去解釋差唔多。不過唔知d師傅會唔會話唔尊重傳統。我up下就得，要run當然要考慮好多野

再講，唔洗check哂所有人ge, d psychologist同行識架嘛，試一兩個佢地會明會唸會傾會散出去既，好似係 當然要請到。。

樓主加油了

大師可唔可以幫我睇下 我成日都有好多好奇怪嘅煩惱困擾我

係咪又係過5再報？

OK， 之後再飲多次。

重影

絲打

有法器擋住

#166 朴芝妍

如果冇養古曼，就係中級憑依，飲水處理

#77 NTNL

影人+屋

人：要張完整上半身相，可以唔洗樣，最好單獨影。

屋：要屋內所有主要角位相，離遠對著角方向影便可，有傢俬阻隔照影。（如屋為超過一層建築請告知）

唔該大師 同埋想問返飲完水後係咪開過光既玉同水晶都可以照帶返？

可以，戴咗有唔妥先講/除返。

如果嗰啲“佛家嘅嘢”係真係有力嘅，咁就會傳到過來。

但要係嗰樣嘢有力量先得。

舊post #558

大師，新年快樂呀！

飲完水有兩個禮拜啦，
飲完第一個禮拜，就覺得成個人精神咗，
個人好似冇咁黑仔，做事都順利啲，
但第二個禮拜開始，個人又好似之前咁冇精神，
想問係咪仲未恢復返陽氣？
麻煩大師可唔可以幫我scan多次，唔該哂！

個經文本身印喺紙上面係冇力量，要靠個人念先有。

再飲水。post水。

可能同居住環境都有關，影相睇睇

Check屋：要屋內所有主要角位相，離遠對著角方向影便可，有傢俬阻隔照影。（如屋為超過一層建築請告知）

掉嘢唔關事。
水就淨色杯都OK，隨你。

醒神

麻煩曬

有勞大師

我嘅氣場係點 大師

跌左銀包 搵得番 無唔見嘢
係米關人緣事？？

自己搵答案

睇下維持幾耐，三日以上再講

明白 thanks 大師！

咁算啦 tks

我以前有段時間成日比鬼壓 持續左半年
之後請左個佛牌後好d 不過都會間唔中比鬼壓
到底係身體問題定咩

你又唔講有乜問題

好奇一問 樓主點睇耶穌基督教嗰啲？

琴日開工大吉夠醒神
用投注戶口買六合彩都中到六獎 好難得

謝謝你 剛飲咗2啖 等15分鐘睇下有冇咩特別
無就飲完去洗杯再斟其他嘢

今日無帶水晶手鏈 聽日可以照舊帶番？
會留意呢3日有冇咩異常 再來update

夜瞓唔關事。
飲完水正常返，想避免嘅可以考慮買個我師傅嘅法器傍下身。
如果你想“讀”某啲嘢去修養就唔知了，我地係“練”為主。

法器我就會諗起佛牌個類
成日覺得有啲恐怖咁
我放工得閒啲再tg你問下

copy from someone:
現在大部份投身在宗教裡的人都是力求具體的存在，也就是自己信仰的宗教的組織化、信徒的多寡、信仰的影響力等等。

反過來說越是賦予宗教本身具體存在的越有辦法及工具擴大組織、吸收更多信徒、擴張自己宗教在人世間的影響力。
更現實點，就算不具神話背景，只要擁有能吸引人以信仰來凝聚成組織、成為對世間有一定的影響力的群體，就算只是個學說、物體形象、導論或名人，也可以因人為造神而成為一種宗教。

大師。我同太太結左婚兩年，試過好多次都未有到BB!去醫院檢查過晒，身體機能，構造都冇問題。會唔會有另類朋友影響梗？氣場有問題？

奇難雜症俾俾相清楚啲， TG俾都得。
試下幫你地

唔該大師

Sorry我以為相睇唔到就冇得講落去

留名學野

半身相呀大師

幫大師推一推po

舊post#836
想問下氣場，thanks !

#213 百厭小櫻

答咗你未，上個post好似問過

sorry， post/TG都休息1，2日，hold住遲啲答

大師，我上載唔到相。想問TG係乜？搵唔到。謝謝

@PikaPikaBB

未呀

大師。上次我話幫朋友問你未覆我呀，我都知你太忙㗎喇
因為我朋友無tg，無連登，所以我幫佢問埋囉，定係我可以借個連登比佢，等佢自己打字影相問你？

最後祝大師身體健康快快樂樂

比卡大師，我氣牆如何？呢排做野好似呆下呆下

黑仔到痴線而且最近好易病同傷，大師我可以點做

#220 百厭小櫻

中級憑依，飲水處理

冇TG，咁佢係咪用緊3310？ 5分鐘download install 都唔肯就費事麻煩佢啦

樓主你好
祝新春大吉 身體健康

其實我之前有問過你睇氣場(當時冇圖) 但想睇下可唔可以請你幫我睇埋父母
新一年想合家平安 如果可以既話 請幫手睇下我地既氣場如何

皮已正

大師 check check氣場

#226 TheOpenMinded

全員飲水

最好係佢地知情下飲先發揮到效果。（例如話支水係邊度邊度求返來，可以幫佢哋清清唔好嘅氣場）

當係瀉走身體唔好嘅嘢吧

先化煞先睇睇。
飲水

咁驚 係憑依定只係清理下
我返到屋企既時候準備下先

最近精神一般

#126 Arya

正常

#127 雙雙圓

初級憑依，飲水處理

大師你好 想問氣場 唔該曬!

樓主你好，第一次追post
想問氣場

全部飲得

請問你搵到你既主神未

乜野為之主神，more detail pls

#239 AllisonDonHills

初級問題，飲水。

報告下先, 飲完2日,
未見有咩特別.
無不良反應, 都仲係成日咁眼瞓
聽日第3日過左再上黎回報..

唔該你!

大師，想check下我嘅氣場thanks！

近來個人精神麻麻地，拜托大師氣牆如何，麻煩哂你

飲ed 感謝
我想問其實係咪我地幾個都有同樣既問題所以要飲?

早晨

唔該晒

sorry fail 左

比卡巴打 想問下而家呢個世界有冇龍？
如果有的話 佢哋有冇實體、肉眼見唔見到？
同埋有冇分正邪、會唔會幫人？
我成日feel到啲野 但唔知係咪諗多左

#188
大師miss了
Post左屋企相 唔該大師！！

Telegram都send左俾你啦 麻煩大師了🙇🏻‍♀️

早瞓咗，剛起身。請再確認一次

冇接觸過。
師父好似講過有氣型態嘅龍，知嘅係咁多。
自己feel到嘅多數唔係。。

#188 費事嘈

新年啲排食到滯咗冇乜動力覆 所以睇慢咗

人犯煞，屋聚煞。

人可以飲水處理（一下），但唔搞屋一樣會黐返。

屋都要化煞，要搵師傅上門搞了。。如果唔係間屋遲啲搞會好聚靈，一定要用金絲楠木化解。

我好似眼尾哨到但又唔知係咪真係見到
定係我自己心理作用覺得有野
之前交流去肇慶 另一層好似真係有
明明冇開窗但個窗簾兩邊向中間郁。。
我住另一層 大房 一入去有兩張床 右邊再有間房
我同朋友入左去右邊間房哨到出面有野
佢地話我嚇佢。。
有時係自己屋企張床都好似有咁
但有試過所謂嘅鬼壓床
見到綠綠地色嘅影咁
唔止一兩次
btw我係屋企張床係上格床 係成間屋最角落頭位

比卡巴打 之前d post見你提過聖靈 係咪即係天使?
廟入面又有冇神佛?如有的話 觀音廟有觀音，教堂有天使？清真寺又有咩？
廟又點分正邪？

求check 氣場
有冇得睇自己前世係咩?
前世既有緣或者有怨既人今世係咪會撞番?

杯水冇郁過

今晚先飲有冇問題 杯水喺屋企 但我番左工

飲完水幾日 成個人真係精神咗 連一直困擾我嘅膊頭痛都冇埋 痛左兩年喇 好耐冇試過個人噉輕鬆
唔該曬大師

可以

#240 arlun

有啲晶石嘅力量喺身

#238 美好的一晚

初級，飲水

#229 很想做誰的風兒

初級，飲水解決

見到前面有巴絲飲完好咗很羨慕
我無咩分別 需要再影一次上半身確認下嘛？
先謝謝樓主

大師 我精神好差 呢幾年身體都愈黎愈差 成日周身不明地痛 頭 膊頭 心口 手腳 內臟位都會痛 大師可唔可以幫幫我睇 我搞左好耐張相都頭已側 唔好意思

#234含啦死八婆

燒天神，土地

之後附薦袋裝好以下，寫名燒
一套車船，存摺，証件
一套女唐裝
祖先衣
2叠幽衣幽綠
七言咒
往生咒
金銀
少許陰司紙

#235 咸陽游俠多少年

陽得濟，飲水調整。

#278 寶寶寶泡泡龍

中級，飲水

#209 花無語

初級，飲水

比卡大佬
我病緊
你睇吓關唔關事？

大師 唔該晒！

好難用單一事件判斷。
3日不停持續先講

係咪要相啊大師 唔該幫幫手

pls

會唔會話如果有嘢嘅話有咩反應

比卡大師，想開下
如果8周懷孕胎停，流產
咁其實係咪即話無靈肯入個胎？
定媽媽令到佢走左？因為果時情緒有啲問題

到宜家都有時諗起 如果生得出個仔都一歲

#214 Felicia

好似最近冇乜打啲兩個字

正常

卡比大師，第二個五日到左
係咪時候要覆診？

初級憑依係咩意思？
BTW 謝謝巴打 今晚返屋企搞
仲有尋日旅行返黎
岩岩訓醒 發夢個唔熟既中同死左 扎醒左
係咪有咩野？

睇頭5個post

照舊

#222 打搞伯母

初級，飲水處理

比卡大師，近排膊頭同脛都成日好攰
但係又無咩點做過運動。
係唔係比野搞？
麻煩大師

#223 賓娛後莖傷

犯煞，飲水處理

#227 ahoy

正常

我氣場如何?
呢排腸胃差

。。。有冇食保濟丸呀

#250 打搞伯母

初級，犯煞，飲水

#294 Moyeah

要相先分到

個頭唔關事，睇中醫啦

其實真係唔算貴喎。。學費你預1千幾百一個月啦

#303 子宮與防

之前飲過水未。

#306 勝真

犯煞，飲水

由初一搞到初十一，以下係歸納咗大家嘅徵狀去分析究竟有啲乜嘢問題，做一個概括，單一項唔可以作準，但如果好多徵狀重疊就要小心了

驚恐
自己處理：青鹿墨磨汁加暖水飲（定驚）
法門處理：用符定經
問題徵狀：
睡覺時會突然驚恐，嚇到尖叫，叫到自己醒或喉嚨痛才停止
睡覺時會被周邊聲音嚇到尖叫

家神作亂
自己處理：燒祖先衣（等佢唔好再留恋塵世，放低執著，安撫佢哋，等佢哋早啲上路等待轉生）
法門處理：指導祭祀，安定家神
問題徵狀：（排除靈體問題）
祖先報夢
家宅不寧

黐陰（陰陽指數偏陰）
自己處理：沒有
法門處理：符，法
問題徵狀：（因波頻與靈界同步而感官覺醒）
感官覺醒（觸覺），夢境受傷／痛楚，於現實中物理性地出現（例如抓痕／傷口／紅印）
感官覺醒（視覺），看見白色光球（生魂）／各種能量顏色／眼尾睄到靈體／靈體黑影／靈體實體
感官覺醒（嗅覺），聞到別人聞不到的屍臭味。
感官覺醒（聽覺），幻聽，聽到別人聽不到的聲音／講話聲，接收到周邊遠距離的聲音
感官覺醒（腦意識），感覺到靈體／對非物理性能量敏感（例如入廟會暈）

亢陽（陰陽指數偏陽）
自己處理：沒有
法門處理：符，法
問題徵狀：
狂躁／精力過度旺盛
喜怒無常

風水煞（人體積聚）
自己處理：金絲楠木，接觸大自然樹木
法門處理：符，法，法器
問題徵狀：
醫治不好的痛症（煞積疊於身體）
醫治不好的關節問題（煞積疊於關節，嚴重者甚至會因血管閉塞）
長期精神不振，無黎神氣，不能靠休息恢復精神
長期病／怪病／多病（負面氣場包圍／病煞）
疑神疑鬼

風水煞（屋內積聚）
自己處理：金絲楠木，風水佈局／擺設
法門處理：符，法，法器，結界
問題徵狀：
於屋內長期精神不振，無黎神氣，不能靠休息恢復精神
似病非病

靈嬰
自己處理：燒衣給嬰兒，等佢唔好再留恋塵世，放低執著，早啲上路等待轉生
法門處理：認祖歸宗儀式
問題徵狀：（排除靈體問題）
內疚心
不明原因婦科病
惡夢

三魂不定／走魂
自己處理：冇
法門處理：定魂
問題徵狀：
精神恍惚
遊魂
冇記性，健忘

靈體問題（屋）
自己處理：拜四角，藥薰（檀木/沉香/艾草），金絲楠木
法門處理：符，法，結界
問題徵狀：
心神不定，心緒不寧
怪聲

靈體問題（人，初期，非憑依）
自己處理：燒街衣
法門處理：符，法，法器
問題徵狀：
長期發惡夢
睡不安寧
睡覺時突然嚇醒
出現非常真實的夢境
出現很強第六感，讀心能力
不自覺地自言自語
長期精神不振，無黎神氣，不能靠休息恢復精神
醫治不好的頭痛
醫治不好的頭暈
醫治不好的耳鳴
醫治不好的情緒病／精神病（負面情緒／狂躁／抑鬱）
情緒會突然崩潰／發癲／喪喊

靈體問題（人，晚期，憑依）
自己處理：冇
法門處理：符，法
問題徵狀：
（包括所有靈體問題）
非常逼真的綺夢，包含不尋常生理反應
身上發出怪味／臭味（屍臭）
自殘／自殺傾向
有時有種自己唔再係自己的感覺，對自己感覺陌生
能感覺死物溝通
幻想性地聽到死物／動物的講話聲
性格不尋常地大改變
自我孤立（唔俾機會你搵幫手）

睇睇下依個POST
起起地雞皮..
諗返自己中學時期同完一個同學嘈完之後
好似就一路都唔順

精神不足,加上純粹借人AC
愈諗愈寒..

訓返個教,回返D精神
聽日一於TG樓主,向你請教

比卡大師
未燒過衣，請問有無具體步驟點做？

萬分感激

其實咁樣睇唔睇到?
個人好累 但訓唔着
想而家就直接TG 但怕累會1999

太夜唔睇住

好呀,聽日TG
好在樓主你有覆
而家唔洗心掛掛

民間好多方法，最好問紙紮舖

其實寫嘅自己處理，都係啲民間常見會用嘅方法，如果係求安心嘅，試下無妨。如果真係有問題發生咗嘅，都可以做，當係搏一搏，六合彩都有人中，都有機會自己化解到嘅。。

有。果排成日肚脹同埋超易攰 做野又無精神
所以搵大師你開過水

如果咁快又出事，可能你間屋有問題喎

多謝比卡先

大師你好，麻煩幫我睇下我係咪有事

我阿媽生我之前落過3次仔，我仲有個從未見過嘅大佬，但一出世就比咗阿媽前夫養，我阿媽連個仔叫咩名都唔知。
一直以嚟都算好衰運參半，感覺朋友關係、學業算幾好，但家庭同愛情就差到冇得再差，我阿媽自己都運氣麻麻，但我就從來都冇見過鬼或者感應到d咩。

另外一個好困擾我嘅問題係我成日發噩夢，以前細個發噩夢會知自己發緊夢然後識醒到，最近完全係被困喺夢入面。
最近發生好多唔開心事，所以7成時間都係發噩夢，D內容好少重覆，但多數係見番d唔開心事，然後喺夢入面我會嘗試自殺。
亦有夢見過一次有人同我講「其實你可以永遠喺個夢度唔好出去架」，但我嗰時冇答應到，因為夢入面有一個感覺係好人嘅人同我講唔好信佢。
有時夢入面我好清楚自己發緊夢，然後可以同夢入面嘅人(佢地都知道我係發緊夢)傾計，有時會遇到好人(阻止我自殺)，有時會遇到壞人(嚇我)。

然後仲有由細到大都身體好差，但次次睇醫生都話我冇事好健康。

我知我打到好亂，有咩資料需要我再講

#341 夢裡也無自由

中級憑依，飲水處理咗先。

之後先再睇睇點處理其他問題

上星期訓教既時候突然間聽到屋出面有怪聲
好似有風吹郁d草咁既聲
我屋企（住村屋）出面就係山坡 又係有好多草
所以初時我都唔覺得奇怪
但愈專心去聽既時候就聽到d聲好近我間房個窗 好似直情係我窗出面咁
個下我即刻分心諗其他野
個晚如果我諗其他野就聽唔到個d聲
但一靜心落黎就聽到 而且個身好似愈來愈重咁

不過最近呢幾日就冇左呢個情況

睇#322突然醒起差唔多一年前去越南旅行個時
訓唔著mark大隻眼
見到天花板有粒發光既波
合埋眼再開眼幾次都見到 不過個次好快又訓返

想問大師係咩事

⼂⼀⼃麻煩大師

#343 蕭蕭瑟

聲嗰度好難講，每個人高度集中嘅時候都會比較平時對身邊風吹草動更加敏感，正常反應。（我有時瞓落床，一意識到個鬧鐘嘅秒針達達聲，之後就一路會俾個聲煩住可。但如果一開始冇留意就唔會聽到，同理）

見得波波，都係偏陰，另加初中級憑依。飲水處理。

新年過後冇晒人

大師，請問飲得未？

麻煩大師

現在飲得

又黎幫大師輕輕一推

睇嚟post4要收擋

之前幾位話覺得精神有問題嘅又唔覆返我

尋日飲完水 今日個人好醒神
入黎推一推 等其他人都受助

真係好想知，
其實西方神同中方佛係咪同時存在？

係同時存在呀。

未有好多機會接觸西方嘅。但好似嗰邊嘅係偏向“潔淨嘅能量”，東方嘅就實在啲

大師 我長期都好攰 攰左幾年啦

大師想問問氣場

多謝大師，好似好d，但訓得唔太好，睇下之後點

飲完都一段時間 但冇咩感覺
我屋企人都好似冇咩分別
係媽咪病左幾日 不過佢不嬲都成日有小病
係咪個人體質唔敏感都會冇feel?

我想開眼，有冇計？

最好等身體慢慢降溫。

如果真係頂唔順，可以post多杯水飲去降溫。

幾廿歲人唔好咁多宗教幻想

有戴任何求返來嘅嘢（玉，符，水晶，護身符，etc）就收埋先，房都唔好放。睇睇點

氣場正常返。會唔會屋有影響就唔知了。

好，多謝大師

有

比卡大師，咁麻煩你幫我睇一睇啦，
呢排個人好易忟憎，成日都易發脾氣，情緒唔算大喜大悲，但係好易有起伏，比較難靜心落黎

幫推

大屍可唔可以call 鬼出黎見識下？

佢此生巳完 reset ba

大師 請問大6 會唔會/房地產稅幾時

踩場都講啲大家明嘅中文丫，唔係唔知點駁你

唔好意思大師 遲左少少

比卡大師
我因為工作緣故成日會stay係外地酒店
近排開始瞓得唔好 房會有好多怪聲
例如有人捽浴缸既聲係廁所傳出
有時凌晨間房靜英英 自己係到碌緊電話
又彈siri出黎 話我失眠阿咁 但根本我冇講過野
亦冇開電視
前一個月係酒店房發夢見到自己係酒店房俾野嚇
醒左再瞓返 明知自己發緊惡夢仲醒唔到
最後好似過左好耐再俾野嚇到喊醒
先見到自己只係瞓左半個鐘

好想知自己係咪純粹只係太神經緊張
麻煩大師

大師麻煩幫我睇睇氣場如何 唔該
有抑鬱三年幾 除左番工時候既social之外
拒絕曬所有朋友既社交 幾個月先蒲頭一次
成日好攰易炆 一到人多既地方就會好易暈好似成個人晌度雲遊梗咁

精神唔夠遲啲再睇

飲完第三支
認真，呢排諗野靈光左，火燒心嘅急無左，希望呢個狀態keep到。有無需要再scan?

最後，再次感激卡比大師，功德無量，福有攸歸

keep唔keep到唔到你同我控制。因為你積咗咁多喺身，多數都係住屋/經常逗留嘅環境影響，少部份係可能接觸到啲物件帶煞。
有問題再算吧，預測唔到嘅嘢。起碼有個方向係乜嘢問題。
信風水，就知煞唔係啲乜嘢神怪嘢。清得走佢哋就得。只係風水師會擺陣擺物件引導啲煞走，我地就暴力趕啲煞走

比卡巴打
我之前(年三十 )tg過相畀你 你話遲啲先畀水
ps 會tg番呢個#no

大師，想check下氣場

之前好似睇過。。又睇？

大師
我係舊post #877

大約兩星期前飲過一次水
但之後FEEL 唔到有冇特別唔同
可唔可以幫我睇睇而家氣場如何?

全家人瞓極都好似好攰無精神
同埋長期多病痛
係咪間屋有啲問題

之前有問過吖，但係大師你無理到我吖😭😭
所以我先再問多次咋

大師 想睇下氣場
每個月都會有唔同嘅毛病唔知關唔關事

大師，請問咩係氣場？係唔係有分氣場強弱，氣場強係咪可以嚇走靈體個類？

#877 係你最開始個問題post
我真係好得閒會搵下答過你啲乜再講。

#398 十二隻恐龍去嘢餐

要人屋逐個睇。

屋有問題你預真係要洗錢搞

今個post #55 飲過水 唔該

大師，我個問題有啲複雜，tg問你得唔得？

巴打，第二團成團未?

乜團，見鬼團，我又參加呀

加我tg j8j8j8

我要入團

大師，D水飲唔飲得，

我D氣場如何？

大師你好
我身體一直好差成日頭痛頭暈成身好攰咁
近排仲覺得諸事不順
可唔可以幫我睇睇我情況如何？
謝謝你

<!--start right-->大師
由上一年開始屋企突然好多事
可唔可以幫我睇睇
<!--end right-->

重po

盡量post埋相（或TG補張相），啲輪精神唔好

法器團

見鬼團都有興趣

我就快俾人話打手

我要呀

飲咗就ok 架喇

#399 艾利安努

你試緊法器體驗=OK

麻煩大師check下氣場

麻煩哂大師了搞到而家驚左stay係外地但返工又一定要

比卡巴打 D水飲得未

佢好似係之前通靈乜乜乜嗰個
玩野居多

唔係玩，真係想開

between喵大佬好耐冇見

你好

飲得。。

原來如此，我仲以為係分開㗎添，麻煩哂

幫大師推一推post 加持體驗真係幾有用
有冇其他巴絲整咗 講下感受

我飲完之後嗰日好精神，好易起到身，以前會好想翻訓
最奇怪係嗰日全日都好順利，好奇怪，係啲細微位，好似巴士好快到，岩岩好夠散紙坐車，但我平日係冇乜任何運氣
唔知關唔關事

車，你自己又唔講詳細啲。。唔記得咗你是用緊邊隻體驗

咁又唔需要咁迷信嘅。
好事又覺關事，唔好事有覺，唔洗諗太多，順順利利就得

呢排個人唔係好順尤其人際關係之類 唔知關唔關氣場事

有咩咁特別

冇連登ACC，又唔用TG嘅各位，我地嘅Facebook page 上線喇！

⚠群組規則⚠️
1.✅歡迎任何地區人仕分享其⚠️長期困擾⚠️的經歷／問題。（須連同一張完整上半身身軀的相，照片不用包括頭部樣貌亦可，獨照為佳。）
2.✅歡迎使用分身帳號避免洩露身份

所有個案均由茅山青竹觀音真心教門人處理。
師承：葉傳師(葉法傳) 傳 曾潭(曾法能) 傳 李鴻(李法雄)

嗰邊師父睇，會快啲

我都估到你會咁講
都多謝你

我講來講去都係嗰啲，肛囊才盡

晏晝飲完水 講下暫時反應
飲完水一段時間 前額+太陽穴有小小漲，好似有野輕輕冚住
早排耳仔每到夜晚聽到高頻wewe聲 飲個陣明明平時日頭冇聲都突然覺得有聲 其後幾個鐘都唔覺有 (順帶一提 依家深夜又聽到)

post 多杯水再飲

另外，
1。有冇戴住啲乜乜護身嘢，有就脫咗佢收埋先
2。高頻wewe聲在屋企以外有冇聽到？

貧尼入黎學野

個po睇落好new age
睇留言先知原來係茅山

冇嘢好學
前幾個post都有啲嘢share下，要講嘅都講晒

法科弟子既師公係咪好似棋靈王咁有個前輩同你傾計同教你 好奇你地點相處

正式嘅師公係唔會同你用語言溝通的（估計係有規矩唔畀）
傳意都唔會。

如果感覺打通，你會知道。。
1. 佢嘅位置。
2. 佢有冇情感上嘅表現。
3. 佢可以答你一啲yes／no嘅，同修練有關嘅問題

咁知道位置，就會知道佢（地）鍾意啲乜，例如有啲當你睇啲飛來飛去打嗰啲戲（iron man, thor 嗰啲 ） 佢就會走出來。。咁你咪知道佢有興趣。

例如你同啲靈體開拖嘅時候，佢（地）企喺側邊唔郁，定型，咁你咪知你要食自己囉。。

見到佢地
佢地著普通古裝定係著道袍

大師, 有冇聽過cosmic disclosure呢個節目
入面既資訊堅定流架?

比卡大佬
不如求其應下個聖心仔

加持體驗第二團(人緣/異性人緣/招財昇運)開團～
請（重新）TG／Whastapp俾過以下資料我：
1.你自己的完整上半身相，可以唔洗樣，最好單獨影。
2.加持飾物相片（最好係戴頸嘅吊墜，其它任何跟身物件都得，必須防水）
3.想體驗的加持（人緣/異性人緣/招財昇運，選一個）
4.連登名（如有）

會個別再發TG／Whastapp俾之前已報名嘅人

冇看過，大概講乜架

『感覺打通，你會知道』，冇形態

服撚左佢地老豆母，又一潮童誕生

好強既氣

加我tg la, j8j8j8

幾日都唔加，唔識用呀？

有啲唔屬於佢自己嘅“氣”喺身入面。

比卡比卡 琴日帶住條鍊遇到d奇怪事

唔知係我多心定點

有大師加持？

唔好嘅事一定係多心

你咁講我定d少少

可能同啲意外有關
等事主開估

係屋企唸佛號同唸咒,
如果唸迴向文係咪會惹鬼

pish

應該話唔迴向比較易惹

水
答
1. 冇戴開任何飾物
(另 如果有嘅放銀包計唔計
有張之前黃大仙問事求嘅籤
同埋屋企人比嘅台灣車飛
)

2 唔太覺
始終街外雜音多 可能隱約有我冇留意
屋企sense/ 聽到最明顯 另外飲之前d聲通常深夜先聽到 但呢幾日屋企日頭都聽到(冇夜晚咁明顯)

比卡巴打

另外想問下比卡巴打法科角度點解釋我係隔籬post講嘅呢件事
ps已經搬走左冇住個到

聽過一位法師講
念經時佢地黎聽係緣份 係幫緊佢地 佢唔會整你
迴向番比眾生佢地收到 聽完就走
（準備念）

引用：#304比卡比卡BB • 1-31
顯示所有 (4)
冇事架喇。
做乜又引我賣廣告
買個法器光明返個人啦
唔該大師
之後去下廟求返個平安符

編輯引用

大師，我又返黎喇
近排我精神又去返好差

出街-差啲俾車撞
(差個小小就撞到) 我係有睇路

返工-同個客，同事一齊行過五金鋪
(得我比條鐵通扑中個頭 )

前幾日又痾又頭痛
點算好 今年我仲未去拜神

但成日聽d人就係唸經迴向惹到一屋都係, 最後要法科處理

始終陰人就有陰氣, 近得多傷身

飲得。

TG或post埋間屋來睇睇。

要屋內所有主要角位相，離遠對著角方向影便可，水平線咁影，一張相內包含天花角及地面角，有傢俬阻隔照影。（如屋為超過一層建築請告知）

可能係可能唔係，唔深究單一事件。
就算唔係單一事件，唔同靈體各有佢哋想做嘅嘢（可能係上頭落order，可能係佢哋覺得咁樣最嚇到你），亦可以係心理影響生理，或者發夢當真（唔係話你，不過有時啲人真係懵下懵下）

所以，如果係有疑慮嘅，咪搵師傅做清屋，清走屋企唔好氣場，生返旺間屋，再加保護，等污糟嘢入唔到間屋，係咁簡單。

人就戴返個法器，等喺出面都唔會奶嘢。

各有各信念

如果真係出事就找我囉

驚既你咪走去寺廟入面坐係佛像菩薩像前做功課
或者搵大師

飲水清完個人咁快又有事？咁可能屋企有問題喎。 你去我FB 個Page post 屋企相啦（加埋你自己相）

對。。

同埋，如果你信有靈體，又信佢地可以飛去你度聽你念經，咁點解佢地唔飛去啲廟呀觀呀嗰度去聽啲得道高僧念？ 唔通嗰邊滿坐？

個別事件係咪好難評論。

佢阿媽想搵人處理先算。

因為十方眾生周街都係 總有一個係左近
就正如周圍都有法會做施食, 但依然有好多餓鬼咁

對

我意思係啲靈有其他目的去接近念經嘅人

Exactly
咁有冇d咒可以介紹黎護身
金光神咒, 天蓬咒依d其實可唔可以自己唸

想check 下係咪俾野搞

由2011年開始突然間患左躁鬱 失控左個幾月斷曬片
已經覺得自己俾野搞
到今年2018都斷斷續續要翻發

好想斷尾
變返以前有精神活力既自己
而家日日都好負好頹好無自信

感謝大師

skip左我 比卡巴打唔該你阿

#491 梁建皓

初中級憑依，飲水處理。

想有個保護可以同我師父求個法器護身。

已TG

多謝大師解答 係咪因為我氣場陰所以易遇呢啲野阿？ 都係今年開始會咁 前兩三年瞓得好好完全冇事 如果下次我再係酒店遇到咁既情況當下應該點做

擺渡明係666 之子啦。

大過左唔成才變成劉璋輝咁

成才就可以消除地球一半人。

你心口有隻野好勁下。

最好買重人壽等家有個依靠

你個膠杯太多三聚青安，

小心先生乳癌。

Skip 咗 麻煩大師

飲兩次水都係飲完之後D wewe聲仲大聲左 完全唔知點解
尋晚飲完之後瞓覺 瞓到六點左右 個人熱醒左 口乾燥熱 心跳快左小小 好似熱氣咁 除咗wewe聲之外仲聽到D好細微聲(好似聲音經過處理嘅講嘢聲) 心口仲覺得有小小壓力 但總括而言冇不良感覺

btw 依輪朝早都聽到個D 類似開左CRT電視嘅wewe聲

請問FB page係咩名 ，定我可以tg？

TG睇咗屋。間屋係聚煞。聚煞地方自然聚陰聚靈。

你先確定係喺屋企先會耳鳴。（試下去啲圖書館咁嘅靜啲嘅室內空間睇睇）

如果係屋企先會咁，建議你搵人上門處理。

#499 積肥肥積積

普通，無乜嘢。

#398 十二隻恐龍去嘢餐

人就初級憑依，飲水處理

問學佛嘅搵答案會好啲。。

最後召集

等驗證下先

btw 有幾個問題想請教

1 聚煞會有咩明顯睇到條件(屋內定屋外形狀之類？)

2 除咗一般講開嘅聲煞 氣味 形煞(淨知形煞有好多種) 之外 仲會有咩煞?

3 淨係我一個單位聚煞定隔籬左右都會同樣聚煞？(左右單位座向一致)(都係外因定內因嘅問題)

比卡巴打

1。煞嘅概念就係啲冇形冇色冇味嘅有害物質，普通人冇辦法知，或者出咗事先會間接知道。

2。你講嘅係形成煞嘅源頭。我講嘅煞係源頭釋放出來嘅物質。傳統好似記得話係有108種。我冇研究咁多，有方法處理就得。
啲人犯太歲沖太歲etc都係觸動到煞所以出問題。

3。要睇過先知。

4。靈體的話，冇驗證過啲樣嘢。煞的話，唔關土地事。

或者我咁問喇
張圖入面左右兩個人係節目既主持人
大師有冇feel到咩特別氣場定佢地只係普通人?

請問你ac係咩

大師我fb左半身相了
琴晚俾鬼壓，然後有把男聲係耳邊大嗌
:喂喂喂喂！喂！！ (係超大聲) 我又唔敢望

我想做人緣加持 已tg

屋相呢？

啲啲叫做『叫魂』，你會應就會同佢連線，唔應係最好嘅選擇。

Check屋：要屋內所有主要角位相，離遠對著角方向影便可，水平線咁影，一張相內包含天花角及地面角，有傢俬阻隔照影。（如屋為超過一層建築請告知）

大師仲有我啊

#521 Sharotto

初級憑依，犯煞，飲水處理。

唔該大師！

多謝曬大師

過一排報告下狀況

碟仙異聞錄（不定期連載）

比：你好，請問你是誰？
碟：佛祖。
比：你是甚麼東西？佛又是甚麼東西？
碟：我是高維度的存在，佛是你們人類給我的名稱。
比：高維度的存在是甚麼？
碟：你的意識在三維，我的意識在六維，就是這麼簡單。
比：為甚麼我這麼低，你這麼高？
碟：不要分高低，眾生平等。在我眼中你也很高。
比：這是很大的讚美，令我心花怒放！
碟：哈，你這小子究竟想問甚麼？
比：我有時看電影會看見劇中的你很巨大，全身金色發光，你真的是這麼巨大而又金色的嗎？
碟：你想我如何，我便是如何。
比：看來以我的層次不會明你在說甚麼。
碟：你是明白的，只是你在懷疑。

。。。。待續

好啊

過FB問

個異聞錄咁似隔離post既
冥冥之中自有主宰?

發生咩事！？好似喵個po!?

我都覺得唔對路，好new age既feel

魔靈。。有冇星矢

講下笑。

其實信乜冇所謂。唔好導人踩入去就得 。

好似我都唔會叫人學我嗰家，你有興趣我可以講下，但唔會promote。

因為都幾常被問，所以貼出來：

問：為BB積福會不會有助BB投胎轉世？
答：為BB積福是好事，但不知需要多久才夠分令BB投胎轉世。最好還是透過法事去處理。

問：BB會對誰帶來影響？
答：主要為其生母及其子女（BB的兄弟姊妹）。

問：認祖歸宗會跟生母還是父親？
答：可以選擇。建議跟生母，因BB與生母關係才是最親密的。

問：其他人可代生母認祖歸宗嗎？
答：可以。

問：懷孕多久後失胎才會出現靈嬰？
答：出現心脈／心跳，便算進入成胎狀態。（約懷孕後6周）

比卡大師我改左名 都係我黎架
麻煩哂 希望下次去到外地有覺好瞓
同埋如果下次再係酒店遇到類似事件我應該點做？
無視啲聲繼續瞓？

飲得。

保持鎮定就得

大師咁夜都唔訓

普通人可唔可以用"此間土地..."個個咒黎請土地公黎
定係你地法科先比用

睇埋overlord II， ep9 先

啲樣。。唔知，又無問過
一啲法都無應該係動唔起任何咒吧。

聽聞燒嘢俾祖先，如果真係冇師傅引帶過土地，啲嘢係帶唔到俾祖先的。類似捐錢俾紅十字會，中間俾人貪晒，一蚊都去唔到災民度

但我通常燒左土地衣先燒祖先...

所以先問點樣請土地黎

啱，燒就咁燒，但call 唔到土地，除非佢識你（有師傅引帶過）

屋但有安祖先應該有帶過

但拜山個度應該冇 點算

咁ok啦

我個個月都去附近福德宮燒好厚禮比佢

如果帶過，喺邊度燒都一樣ok

現在好似度度都唔俾燒嘢，好麻煩

唔係度度都唔同土地公架咩
d人又話咩去外國就有外國土地, 仲要用當地語言讀地址先請到咁

以前諗，燒嘢落去究竟有乜用，好唔合理。

舊區

係咪因為養兵馬要錢

有相熟嘅就搭到路

語言啲個問題，我都諗緊，其實啲咒翻譯做英文得唔得

師父話係生前嘅慾念，喜好，其實啲嘢啲錢，係冇實質用途價值，不過得到嘅人會開心，亦可以同人trade去得到好處。

好似係咁。

係咪星期一至星期7都燒得？求介紹

咁d好高級個d神仙應該冇慾念喜好, 點解仲要壽金個d

西環常豐里福德宮

大顯威靈
Show the power powerful spirit!

"Mau !"

佢地起碼仲有修煉去更高境界嘅慾

同埋佢地都要啲錢呀etc，去派片，做嘢方便啲。

三清, 太乙, 九天玄女個D係咪唔洗燒野

去睇睇

係太上老君會，其他冇試過專登燒俾佢哋。

厲害了

吓。。點會

觀音個衣櫃有幾多套觀音衣？

厲害厲害

紅紙寫既符有咩特別 我知唔同符紙有唔同功用

唔知講唔講得

想食法國蝸牛

咁算啦

我左眼成日見到個肥肥地既大隻佬屍體 一時係左面 一時係右面 又左又右 點算

咁都要俾人話

分唔到你認真定玩。。認真嘅去FB page post 埋相。

肥屍大隻, 又左又右

有冇link 大師 果時睇咗season 1

之前病到瘟瘟鄧鄧果陣，訓醒一開眼見到有個人衝左過黎好惡咁望住我（果陣新年），即刻合埋眼。 但屋企就只有男朋友同我，事後同阿媽講左個人既特徵出黎，佢話係死左既親人，之後拜左神枱就無再見過

想問點解個靈體會咁樣 嚇到我傻
如果係死左既親人點解要咁嚇我

bilibili 咪有囉

大師 我俾左喇

睇緊隔離通靈post 大戰

15分內覆

試左行出到屋企都wewe聲，行過公園圖書館坐都有

問過屋企人得我聽到

冇乜咁嘅案例，如果真係咁，可以推理到，合理解釋嘅原因有：

1。飲完水令你個人清醒咗，感覺敏銳咗，清晰咗，個人放鬆咗，令你所有時候都聽得返你原本就有嘅耳鳴。
（身體毛病）

2。飲完水仲有唔好嘅氣散發緊出來，散完個聲會慢慢細。因耳鳴都係人對高能量嘅一種反應。

唔計你自己個情況，屋都係有事嘅，上面講咗。

諗到少少新嘢，想唔想試多次，都係post水飲水，同之前唔同的。

試多次

新水

OK了， 飲得。多謝你嘅信任

駁你唔到，又真係飲得。

唔該

唔該 陣間飲完 觀察下再feedback

順便問埋，可唔可以攤長一日咁飲，定要一次飲晒成樽水

攤長更好

相pls

一係好攰 一係訓唔到
想問下氣場如何 唔該大師

岩岩比同事搞，落法要我做親親既伴娘，搵左師幫手話要黑足51日，大師點睇

TG 或者post 張相來睇睇？ 上半身，唔洗樣

熱門post果個 假膠味濃

一視同仁，佢敢send，我敢幫佢分

相。。

成日好攰 訓醒仲覺得成身散晒
又無記性 集中唔到精神
想睇下我氣場點樣

貼身跟進，情況點。

#435 戇鳩先生

撞煞，飲水清一清再講。post水

現在先答返6日前嘅post，唔好意思，精神唔夠又多嘢做。

會慢慢一路答大家，check野要大量集中力，俾啲時間我。

#388 Uranium235

唔算嚴重。
中級憑依， 參考頭5個post

post水飲水處理

你都好呀，識我嘅人3年見到我一次已經算唔錯

有冇食緊任何精神藥物？

原來係NA野。。。。。
。。。。
。。。
。。
。

可能你地好耐冇拜祭，啲家神唔nike掛。
冇事就得，每年祭下祖囉

其實，在你角度，佢係你祖先，在人地覺道，佢咪係鬼。

你好啊！
想睇一睇氣場，
雖然冇咩特別野發生，
不過都係想知

大師，追左你個post都一段時間，見好多人問氣場我都想問下 我氣場點？

同埋想了解其實你地講到New age咁多問題，咁入面會唔會照樣有好野？例如其實有真正既高靈(會唔會類似你之前啲post所講的師公，只係叫法唔同）。而有幸connect到堅高靈冇事冇幹的人唔會揾你，而揾你的就係connect 錯邪靈的人，所以你地只會見到壞果面而造成new age就一定係唔好既野既錯覺？

利申：乜都唔識 討論下

如果真係有高靈（善靈，神，仙。。等等非邪靈力量體）幫你，唔會係因為你接觸NA嘢嘅時候出現。

NA做法就好似等如，你係女，你隨機㩒8個number打出去，接通之後同對方講：「喂，你好，我18歲，處，佘詩曼嘅樣，請問你係咪耶穌？係嘅話，我屋企地址係x x x x x x x，快啲來找我～」而你唯一驗証佢係咪耶穌嘅方法就係，1 佢答你佢係耶穌 2 你同佢講，如果你係假扮嘅就走啦 3 幻想自己有能力做個防護罩，假耶穌穿唔過。

就算你真係撞中真嘅耶蘇嘅number，我諗佢都唔會show你。

現在都睇化咗了，冇辦法改變到人嘅志向，同理，亦冇人改變到我。所以。。見到佢地，我會派下卡片先。。等佢地出事求助先坐低慢慢講

你唔係都係接觸NA／靈氣嘅咩

師父要啲時間處理，預2－3天內。

另外為免誤會，講多少少。異性人緣／人緣加持 其實只係一個輔助，佢唔會令人無端端有狂風浪蝶埋身，唔會無端端個個對你好好。大家唔行動都比較難有結果的。但只要你肯試肯信，佢會。。
－ 幫你誘發你自己嘅個人氣質同埋外表之外嘅個人魅力
－ 提升你喺人群中嘅注目度（唔係小丑嗰隻）
－ 增加其他人對你嘅認同感，信任同善意，從而帶嚟實質嘅影響。

一開始，最明顯最快嘅係，對眼會靚咗

我地除左問佢之外，自己既本能分唔分到？即係有朋友話會感覺到好温暖同好感動想喊咁
而如果真係中左招會點架

我咩都唔識架

咁你有冇見到咩特別野?

人嘅本能原本係有危機意識，亦有人比較偏陰對能量敏感，會分到，去避開靈體，對啲啲人，靈體係唔會咁易咁快即時入侵到個人。但如果個人唔當個危機係危機，仲當佢係一種好事，個危機意識自然發動唔到。

#490 年～又過年～

之有冇搵人處理過？

中級憑依，飲水處理

冷熱感覺未必準的。你已經個人鬼鬼地，你會覺得啲鬼係暖係熱的，因為已經係同類。

中招就即係憑依類問題，參考頭5個post。

即係唔掂好過掂

#614 矮得鴨

初中級憑依，飲水處理。

係咪我覆得太慢，好多事主都冇回覆

仲有冇得搭單加持體驗

要等下次了。TG報住名先

多謝比卡開post
等我認識到師父

而家要比心機練氣

今天見過？

係啊

噢～
發唔發動到個法器？

發動到

貧尼晚晚見鬼

點為之發動到

#613 悲劇的北極熊

初級憑依，飲水解決

你求一個咪知囉

比卡比卡～～

圍村D廟同土地公外人可唔可以拜 我住好遠隔成個區咁滯

廟如果係公開俾入就可以拜。

土地唔駛拜。

大師你miss咗我

喂也

有咩法器揀 有少少興趣

就咁入廟其實會唔會拜錯邪野？
成日行過啲景點既廟都會拜一拜打個招呼再入去參觀，
但少香火果啲廟唔敢拜，怕啲神像比其他野住左入去 你地點睇呢樣野

直行直過怕冇禮貌, 最少都鞠個躬

廟裡面嘅土地都要拜。

#612 淫賤俏護士
#657

初級憑依+犯煞，飲水處理。

想check下氣埸

辟邪擋煞人緣防小人是非保命防身避險擋災招財昇運健康平安異性人緣之類都有

無搵人處理過⋯

大師，可唔可以幫我check下

飲得， 有好轉報告下等多啲人夠膽行出來試

整張相上嚟等我輕鬆啲啦，唔該

明天看看

前排係個fd屋企訓左晚
訓訓下好似比野責
跟住一路勁黑仔

點黑法？

琴日飲完，今朝終於早到起身，唔再好頹好無精神，個人感覺係精神咗，多謝比卡比卡大師

做野整親
買波眼花禁錯第二場輸埋
連打機都唔比我贏

功效有冇話圍持到幾耐？

有冇功力增幅用嘅法器

維持先岩

想睇下氣場，麻煩哂

永久

練氣嘅，有個幫你化煞嘅法器可以幫你清走你自己嘅氣裡面嘅雜質，淨化你嘅氣，對練氣有幫助。

車。。咁少事

比卡大師你好，想問下元辰宮嘅問題

搵咗師父幫我代觀完，佢見到間屋都好多問題，燈光昏暗又有灰又有爛桃花

最大問題係有隻餓死鬼係大廳到

原本7張凳已經比佢咬爛咗6張，依家咬緊咩知邊張檯嘅桌角

現實中同朋友嘅關係仲有社交都有好大問題

想問呢啲情況應該點處理？如果唔趕佢走佢會唔會咬爛埋其他嘢？

基本嘅
其他嘅再貴少少啦

臨時法器有冇呢隻揀

一向有鞠 禮多人不怪
係唔知係咪間間廟都拜得 一個唔小心拜錯古靈精怪野

試下呢間

大部份人類文明都有生殖力崇拜
唔需要大驚小怪

placebo effect?

大師，點睇外界有d師傅話法器（符牌/加持物）好似電池咁耐唔耐一年要加持補充下?

係門派唔同定點?

同埋如果件法器已經為佩戴者擋左災，辟左邪，能量會唔會因此而減弱?

7日至7星期，視乎情況輕重

佢幫你擋晒，會吸咗啲污糟嘢，我地會建議2年搵師傅一次去洗一洗個法器，規矩上交返封隨心利事俾師傅就得。唔洗都唔會話冇晒力量的。

每人做法唔同，唔識答你人地啲嘢。

大師你MISS左我

有渡金西賣

冇呀。得人緣異型同升運

其實是咁的 因為媽媽話早幾日起身之後 就覺得唔舒服
所以想大師幫手睇睇 同埋搵廟拜下

你講法器？

你鐘意咁諗都得，科學咁講，心理作用都係作用。歡迎你買一個來挑戰

有人戴咗之後因為“心理作用”而識到女，我唔會care嗰個係咪心理作用

大師，我係上一個po既，2月中個時飲左水，少病左，但攰呢個問題都仲係好誇張，冇乜改善，想問下我氣場點 麻煩哂

冇興趣

睇頭7個post

1之前個留言喺邊？
2之前個留言有冇相？

#705 沙皇之友

中級，犯煞

確認多次杯水先再開

#665 陳奕迅（一粒春袋）

身上有冇類似佛經嘅物件

飲得未 聽朝飲完再確認?

飲左幾啖 唔該大師

頭痛係咪正常現象

定係佢本身病緊d症狀

第3個post #692
冇相的

都有機會。

飲後最好唔好戴任何你自己求或別人俾你嘅護身符／佛牌／玉／水晶／etc。

同埋最近有個朋友佢話曾經係暗角見到一團黃色既「氣」，
佢之前都話見過白色既「氣」，
佢咁樣其實係見到鬼定係咩黎？

飲哂了 感謝大師，感恩茅山祖師威靈顯赫

佢有個佛牌頭先除低左，依家搵左個利士入住左
唔知點做

同埋我自己個D護身符仲帶唔帶得

比番相你會唔會好啲

飲完，有問題就唔好戴。冇問題就照戴。如果除咗就冇事，就考慮下以後仲戴唔戴。

你冇飲就唔關事

個牌沖涼應該要除低 但佢有次淋左水先醒起
所以連神明仲係唔係度都唔知

自行參透

#725 NieRvx

暫時都算OK，冇事。

見到啫，太多可能性喇，算擺啦。

大師，我飲完水之後覺得個人精神佐，同負面情緒無佐

想問下大師如果個bb係小產佐(例如原本有心跳，過佐2星期後停佐)，咁佢都會有靈嗎？佢會跟住媽媽嗎？

有
會跟

最好睇相確認

深夜一推

你好大師
小弟出世到而家20歲到都有濕疹，係近一兩年食中藥先慢慢好，其實係咪有野搞住？
同埋成日都會肩頸痛要按摩
唔該晒！

媽媽話尋晚枕頭邊好似聽到有人「嗯」左一聲咁
大師請問可唔可以幫我睇埋

#701 MikeMiller

偏陽，可飲水平衡返

#729 大概可以

個人仲係唔夠陽，再飲多次水

#678 聖光在上

都可以開杯水你清清哋沖到嘅煞

師傅已經開好全部第二團嘅人嘅法器，效果為今天起，約一個半月左右。戴咗之後感覺有乜唔同咗，希望大家喺post 度分享下，或介紹朋友試下，等多啲人接觸到，謝謝～

有問題喺post問，冇acc 可以喺FB問

如對往後活動有興趣可先加入FB群，會在FB發佈。

（會另外再個別通知各位）

Quote 多次

為免誤會，講多少少。異性人緣／人緣加持 其實只係一個輔助，佢唔會令人無端端有狂風浪蝶埋身，唔會無端端個個對你好好。大家唔行動都比較難有結果的。但只要你肯試肯信，佢會。。
－ 幫你誘發你自己嘅個人氣質同埋外表之外嘅個人魅力
－ 提升你喺人群中嘅注目度（唔係小丑嗰隻）
－ 增加其他人對你嘅認同感，信任同善意，從而帶嚟實質嘅影響。

#709 早知射你落牆

正常

麻煩幫手睇下 Thanks

個法器係即時feel得到嫁喎

當刻個感受有啲神奇

樓主同依個post d人痴鬼咗線

x12
唔洗找

因為我由細到大都未遇過
所以唔係好信

冇事唔駛信。有事迫住信

咁西利，發動到？

其實我都唔知算唔算發動得到，但係我放鬆完個人之後，將件野放左係手，然後feel到個心口位有道力，個心又跳得好慢

唉屌，信喇信喇
岩岩入𨋢即刻奶咗嘢
見到

答緊𨋢冇啦啦盞燈識自己滴水
向上一望 跟本冇濕到，
跟住有條透明魚絲 ‘能，住飄飄下
之後眨一下眼就冇左

得喇得喇 ，我知係靈體告誡我 叫我唔好咁串
總之我唔搞人，人唔搞我
係咁

色即是空，空即是色
早日超渡，順利投胎

唔該師傅

依家都斷斷續續咁食緊血清素同鎮靜 好想快啲斷尾

投機賭博，自己睇路啦

na野可能未必個個都信,
但我諗除左我之外好多巴絲都好想知道生命靈魂本質, 如果得手可唔可以幫個忙

飲得。

再報告清況。
一星期後再飲

唔知你真定假。。

真
講信咗之後冇搞到我
多謝靈體先生/小姐 網開一面 放過小弟

可唔可以睇埋氣場 成日突然開心突然傷心突然好嬲咁

大師係咪miss左我🙈唔該曬

#683 真心膠大冒險
#768 真心膠大冒險

唔夠陽，開水你飲

#673 一早知你喺谷德昭

如果冇接觸佛牌，就係初中級憑依，飲水可處理。

我答咗，除咗滿足咗你嘅好奇心，其實仲有乜嘢得著？點樣有助了解生命靈魂本質？唔係太明。

另外就係，點樣憑一個電視節目去分辨佢講嘅嘢係真定假？因為佢做得夠真？

過幾日報告下

#767 凍撚死小甜

高級憑依，要搵人處理。。

下 點算

感謝巴打🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

#746
大師 幫手睇睇

水到，唔該大師

na野既核心就係講靈魂本質同揚升之路

正正就係因為從資料上證明靈性資訊真偽係好難
所以我先想問下係主持人身上見唔見到特別氣場? 大師得手就睇下, 唔該你

見到佢地俾鬼上咗身

上咗身
有咩目的？

咁喵巴係咪都係一樣?
因為佢既資訊同cosmic disclosure講既野差唔多

你食飯有乜目的？

所有new age類，靈氣台灣嘅扶乩，靈山，都唔會通到好嘢。

不服來辯

1， 你未通過點知?
2， 要向內心求答案
3， 靈講咩就要信咩，分析咗就唔中立

應該會答你呢啲

咁之前呢到post個篇異聞錄係你通定喵巴通架?
因為見你post左過黎, 可能我誤會左啦, 以為大師對na野改觀左

如果佢辯完接觸唔返佢哋嘅佛祖呢？ 變咗offline單機版

佢心中個佛祖成咗形，自然有其他靈同佢玩，都係read佢mind再投其所好，你見佢寫黎寫去都係嗰啲概念，就證明靈俾佢既資訊係由佢心中拎返出黎

眼可以封返，你估其它感覺得唔得？

另外又未必係純mind reading. 啲靈都會去其他地方攞料，再俾返個人。（啲樣就係人地覺得可信嘅地方，因為有啲佢哋本身冇嘅“知識”）

大師
呢個係我個朋友
幫我睇吓佢咩環境

sorry， 打錯，係乩童。。

樓主你好 我同我妹都成日發惡夢 會發返係自己屋企 要驅魔嘅夢 (我本身都係易感應嘅人)

加上屋企隻貓又會經常望定一個位好驚咁 (有次仲要望咗成個鐘)

其實知道屋企一直有野 之前搵過人清屋都唔work

麻煩大師可唔可以幫我地check check

搵樓主幫手請post自己同屋企張相

大師，想check下氣場，感謝感謝！

幫我講埋

#746 SneakyPro

身上有氣，學過練過？
阻隔咗唔check

白衫我個妹 黑衫我
感謝樓主

咁清完之後有冇特別嘢發生？

本來隱青 之後開朗咗有工返有自信咗

咁其實咪得囉 以為你仲有啲乜事添。

#801 細乳怡情

已經有保護力量喺身

中級，開水你飲。

請求比卡大佬采一采我

初級

女女

樓主麻煩幫手睇睇 唔該曬！

#793 頂級大紅袍
#818 頂級大紅袍

初級憑依，處理方法=飲水

普通朋友
邊有咁好豔福

#781 真心膠大冒險

唔好意思，漏咗你，確認多次或給我一杯新嘅水

#777 大概可以

唔好意思，漏咗你，確認多次或給我一杯新嘅水

飲完之後要點做

仲有我呀大師

冇嘢做，等運到

幫呢位朋友推推

比卡巴，可唔可以睇下我氣場點
最近唔係幾舒服 成日亂諗野

圖

身上有氣牆，練過？

同一支呀，唔該大師

飲得。可能飲完會㷫啲

大師可唔可以幫我check check
啱啱又發惡夢俾野騷擾 唸經唸到醒咗

大師幫忙睇吓如何

屋企人陸續出現精神問題
諸事不順 頭頭碰黑 集中唔到精神
訓覺好耐都唔覺得精神

仲有屋企因爲地理問題
唔多見到日光
明明間房冇死過人
都感覺陰寒
唔同朋友上到屋都有感覺到

咩叫加持

大師 想問邊度可以學法?

學靈氣既時候,老師會幫你開通7輪而去吸宇宙間既能量供自己所有。

其實學緊既又或者想學既有無諗過你吸緊既氣係好定壞? 輪位係唔係真係幫你打開左?

我自己就因為靈氣而令到身體有問題
我係做哂基本吸氣同收氣既程序,唔會做小
但都出左事

比卡唔好意思借你個post表達下
靈氣究竟係唔係真係咁有用同無壞處呢?

利伸 學到臼井大師級,慈光二級,埃及一級

冇
但我都feel都有能量
請問可以點解決
戴水晶會唔會有幫助

比卡巴打 我想問下氣場同水晶問題
已this

由細到大都好成日頭痛，頭暈同想嘔
睇過醫生住過院照過腦都check唔到有問題
好受困擾!!!

ps. 借fd 既acc用既!

件衫洗到好殘舊
好多毛粒

啱啱我都想講
btw搭單問吓
網上面有啲教人用手印開七輪可唔可靠？

隔離個post?
無論西方或日本傳承既靈氣都無手印開7輪
做點化會有特定步法,符號去幫你做

靠自己係做唔到

#804 兔兔p助

2人都有疑似佛牌物件嘅力量牆。

屋要相先知

加持就係EVA裡面食咗葛城美里嗰條茂利

加持係經過有法力的師傅注入法力後嘅產物。
根據注入嘅唔同法力，會有唔同功效。

感謝樓主
咁代表有力量保護緊我地？

屋我夜晚影俾你 謝謝

想學乜？
目的？

無話保護。

係話『有』。

對付靈體
好奇

大師您好，想check check氣場
十年前大病過一場冇死到，媽咪個時照顧我太辛苦中左風
但我地而家都正正常常，不過佢比較多少病
我最近學業唔錯，但係情緒波動較大、急進，唔夠訓少少就講錯野得罪人多
朋友緣一般，貴人緣好

跟人學都出事
自己亂咁開 你諗下
-點先知開唔開到
-開唔開岩
-開緊時有冇野入侵
老師同人做attunement時都要做番結界保護
你自己開無話唔得既 我祝你好運咁囉

你啱
咁我唔開住了

貼圖出黎咁點?
已經解答左你知點解要人點化

知道了

要吸天地間（宇宙）既氣（能量）
1。須要有力量引導嗰啲能量去你度。
2。須要非常完善且強大嘅『過濾網』，剔除能量中嘅雜質。
唔知所謂靈氣做唔做到

咁啲氣喺邊度來的。。

啲啲先舒服囉！

btw遲啲睇

點解要對付佢哋

比卡巴打

唉

過濾網就係吸氣口決,同埋正念地吸氣

有乜唔開心，講俾叔叔聽下？

我係咪有啲乜野特別

#855 男友爽到嫑嫑der

中級，飲水

我都唔清楚 但有試過feel到突然成身發熱 感覺上 唔係發燒果d

大師咁會唔會影響我身體同運程

大師 你話我俾靈體住左入身 可以點攪

麻煩晒
中級煞？

你又吹佢唔脹喎，人地課程編排企理，現代化，而且出事嘅時候分分鍾係好多年後，有人信啲套都正常。

想問你地有冇試過幫人散病氣
我自己之前嗰排索左我舅父啲寒氣同病氣排唔出
想請教大佬s點排最好

中級靈。

飲得

見係你，再開杯水你飲啦

大師您好，想check check氣場

易有感覺
易入口
大路野

所以就中左伏

#836 連登癲狗

中級憑依，飲水處理。

屋要另睇。

多謝大佬
我除左條金曜石你可唔可以幫我再睇睇我啲氣有冇熬

多謝大佬again

#879 海老名

以前係咪問過？

正常

#844 氣質男

高級憑依，入身（入得即係已經俾靈體搞咗好耐先會入到）
要搵師傅處理。有需要TG

唔會影響，可以由佢，身上嘅氣好乾淨。

開好飲得

大師 請問我個case有冇得飲水攪
定係一定要搵師傅攪

安心曬 唔該曬比卡巴

多謝大佬
清曬了

見到你話即時有效我都考開心

多謝大佬
本身剩返幾聲咳都冇埋

好似。。誇張咗。。唔講以為你係“媒”。。

咁我飲完自己都有運功嘅

謝大師幫忙

冇練過喎

好似好嚴重咁!!!!

( ps. 借fd acc )

我都係住左入身

係，講緊相嗰個。

嚴唔嚴重，自行判斷

比卡大師，又想問下
見你好多時見到有人有氣，但佢地又話無練過
會唔會有人用過靈氣（或者類似既野）同人治癒後，佢身上會留低啲氣呢？
即係我加左氣比一個人，如果做錯左啲氣走唔到，會唔會一直係果個人身上呢？

我覺得有機會係護法神，又或者來報恩既眾生

開好，飲得

但一定唔會係靈氣。因為靈氣多雜質，SneakyPro 嗰啲係乾淨嘅。

其他都有可能。

咩叫護法神

師父答：
1)首先會針對佢身上嘅氣牆係潔淨與否，係静態或動態，侷部或零散存在或覆蓋全身。

2)若然係乾淨而又静態咁覆蓋全身嘅氣牆，係唔會強加任何動作去激活氣動，尤其是在沒有練過氣嘅人，否則只會令到當事人静態嘅氣塲動盪而出現驚嚇或胡亂揣測

3)人嘅身體有個自我修復機制，當偶然或碰巧遇到某啲特殊時機或地方而出現[生氣(類似高氧)]，身體會自覺地自然吸纳及儲存，只係留意到或儲存到喺身上嘅人唔多，而呢種屬於静態氣塲，除咗正式修氣嗰啲人有可能將佢激活轉化為[[[靈動嘅氣]]]，但係會識得分辨係(生氣)定係包含(不名雜質嘅氣)

究竟"何謂靈氣"?
係1種學術嘅名稱定係[某種功能或動態嘅{形容詞}]?

師父答：

若然用氣去治療某種病氣，應該係用氣引帶病氣離開病灶或身體以外，又點會積存或留存喺身體，除非，某啲宗教借灌氣留存喺身體内作為保護則作他想

有嘢問我師父可以留言，佢睇到會答下

護衛宗教既神明，例如四大天王、韋馱

水來了 麻煩曬樓主

#885 沙皇之友

初級憑依，飲水搞掂

前兩日夜晚行後樓梯無啦啦見到個年宵嗰啲氫氣球喺度彈下彈下
之後就病咗 唔知係咪撞到嘢

可唔可以幫我睇下

#916 尼米茲號

身上有陰牌或陰僮但係又帶煞

我前2個星期係幫人比左個佛牌既野比人唔知關唔關事啦
而陰僮我就唔知咩
唔該哂巴打

大師可唔可以checkcheck我氣場如何

大師慈悲 可唔可以比多次
之前個支飲左

係女仕俾較驚青啲定點，問嘢男：女比例好似差唔多3：7

大師 請問下我氣場點？

你吸女力強

大師吸女屬性滿左

靜靜雞推一推

陰公 去個旅行點知返酒店除粒玉(有開過光)嗰陣
眼尾睄到個黑影.以為睇錯
之後女朋友都睇到有黑影閃過
即刻換房 跟住覺得自己啲運即刻衰到貼地

睇到係你個人偏陰導致，就算粒玉真係有用都會見到

咁有咩解救啊 大師
係咪要影幅相俾你過目

可以，不過無精神，明天睇睇

即係就算戴住個辟邪法器，都會見到?

戴咗我地嘅法器係會逐步調整返個人，慢慢會見唔到。初期仲見到都唔洗驚，搞唔到你

#919 東妮大木

身上有啲類似晶石或能量石嘅物件包住。

岩

#929 肥妹

初級憑依，飲水

飯後推一推，8910JQ

差隻king

因為懶，所以剩低嘅用文字表達：
以下為完整嘅死後概念，再無補充

正皮

比卡大師救命
我呢排唔知做咩好似過陽左
然後生活好唔正常
大師幫我睇睇thx

師傅我想請你幫我check check個氣場
過年之後斷斷續續病到依家

漫畫氣質男大佬
其實你都唔洗cut樣啦

真人咩樣

真心覺得飲完有料到
呢幾日個人positive左 但都驚突然會番番轉頭

呢度唔該師傅

身體一虛弱就眼尾睄到，試過對上一次入廠前就睄到黑影，跟住覺得好驚就即刻撞過去訓覺，之後瀨野。另外一次做左二十一個鐘野，再趕頭班車，正面喺海旁見到青影

懷疑屋內有野，逢凌晨成日眼尾睄到影

授梯除左顯法之外仲有咩用

fb有專訪

撚樣

啲樣係魔術表演（其實都唔算魔術，只係物理上嘅支撐點實驗）
你跟住下面張圖，你都做到
A=A,B=B,C=C

飲得

如果真係覺得OK，自己根據自己情況，慢慢減藥吧。

大約早一星期拜完山後，開始好難訓得著，上床訓嘅時候會突然有好驚嘅感覺，唔知係心理作用定俾野搞，希望大師幫我睇睇
岩岩1點上床訓到而家4點都未訓到

推

已善用起底功能

水己準備 唔該晒

開好！

唔好再遲啲？

樓主，見有點冷清不如分享下茅山點睇古曼童、降頭、蠱毒依d野?

大師麻煩可唔可以check 氣場

不了，都係摺埋一排先。

有事問嘅可以過FB問。

之前體驗法器嗰幾十個巴絲，有feedback都可以過FB留言。（唔信個個都冇效果。。。）

希望啲4個post可以改變一下大家對法科嘅觀感。唔係所有嘅都係呃人的。

靈界冇問題係處理唔到，問題係大家搵唔搵到識得處理嘅人。（包括玩靈氣，New age 出事嘅各位）

科學/中西醫學解決唔到嘅事同病唔一定就代表冇方法解決，不要放棄治療。
（身邊有人有需要都可以叫佢來搵我，或者唔知會事主情況下問都得）

TG: PikaPikaBB
微訊: PikaPikaBBB

飲左2日暫時好似無咩特別 都係咁上下
有好轉再報告！

法器好似feel唔幾到反應，但出來效果唔錯

你套理論/學說點得出嚟？
幾有興趣知

大師樓主
由上年開始訓唔好，零晨經常窄醒，心跳快
仲有出街會易頭暈
睇過哂醫生照過全身乜事都無好健康
可以點搞？

邊方面嘅理論

仲可以試下入FB group 發問

第一頁嗰堆

實際接觸，經驗

大師，可唔可以幫我check下粒玉有冇保護力？ 強定弱

有事問嘅可以過FB問。

神功師傅可唔可以開光佛像 唔係觀音

可以學到嘅力量有好多種類，要睇嗰個師傅有冇接觸過同練過嗰種法路。
觀音法，道法，神法，仙法，佛法。。etc. 有練過就可以開到相應嘅像。

公曹係咩黎 ??

成日都見攰

當值公務員

卡比大師，我最好的朋友突然走左，可唔可以比佢在生時的半身照片比你睇下？幫忙下，佢死因不明，都等左兩個多月都未出報告, 他走左後我連續夢見佢一星期 :(

比卡大師先岩，我手殘一時打錯

比卡同卡比差好遠喎師兄

咁其實想睇佢啲乜？我又同佢溝通唔到。

你想搵人幫佢超渡嘅可以私下傾下
想check下你自己有冇問題可以去FB

知唔知邊間佛寺真係有神佛駐場 ?
唔敢亂拜

比卡大師， fb 是你主理嗎？

我師父覆嘅

btw 如果有人有興趣想跟師傅學法，可以找我問下，因為最近有幾個新人，可以一齊開始。

我覺得學法係接觸非物理世界嘅知識嘅一個最貼地，又最安全，最可行，最實際嘅途徑。

了解靈，即了解生命，了解生命嘅法則，再了解啲個世界。。宇宙，啲啲常人認為係科學先會有答案嘅嘢，偏偏埋藏咗係一樣大家認為最微信嘅教派到。。 希望有猿人睇到，TG再傾。

樓主

我喺post(3)問過你啲野
但你叫我還咗神先再問你
最近終於有時間去咗還神
所以想問下我而家氣場有無問題？

俾返number

Post(3) #291

上FB post 相等師父再覆你

大師 飲咗水後依兩個月精神都好咗了

我真係恭喜哂你呀

月尾之前所有限時法器將會解除，特此通知。

暫時唔會開新post,有需要人仕可以TG ：PikaPikaBB 或 FB 找我，多謝大家咁耐以來嘅支持，有緣再會。

後會有期

阿門